點解一般PC Game都係用WASD嚟行路?

明明有上下左右箭嘴

你左手渣滑鼠？

又唔係隻隻game都用滑鼠

上下左右箭嘴點 space ctrl zxcv

就算考慮埋滑鼠
鍵盤都有好多combination代替WASD

咁你咪自己set制

無記錯以前真係上下左右先
之後doom係第一隻game用 wasd + mouse
之後就個個跟左佢個control

用WASD嬴架法拉利

仲要係香港人

gayban

個陣id software真係犀利，96年全球第一隻3D遊戲係佢開發，93年互聯網都未興，doom既多人連線就已經掀起熱潮，97年搞電競比賽比依加早左20年

香港人

我左手滑鼠 右手Keyboard 但都係用WASD
而且我一直都覺得實用同埋靈活過左手Keyboard
例如按Spacebar唔駛用手指, 用尾指對落果舊骨壓落去就得
不過呢啲野要有實例先會發現到, 同埋主要都係個人習慣